有冇手足屋企人過咗元朗呢單嘢之後 仲係撐政府

我屋企就係 真係冇得救

我阿媽就係 想佢死撚咗佢算

其實你地父母深藍果D係香港人定新移民?

真係好撚絕望

香港人黎

我老豆

聽到佢講d被攻擊嘅市民係抵死，因為佢哋成日搞埋晒d示威遊行，挑釁人哋，就已經知道佢無得救

唉 兄弟 我明你
呢啲死老嘢成撚日扮晒理性

你同佢講
你朋友收工係其中一個

2老 日日問佢哋係咪收咗中國錢撐政府

我一直都覺得香港黃多過藍，但聽你地講好多父母都藍，甘你地覺得香港黃多藍多?

以前都唔會同佢哋講政治 一心諗住元朗呢單嘢可以改變到佢哋 點知都係嘥鳩氣 仲話我蠢畀人洗腦 接收啲訊息都好片面 聽完佢哋咁講 我就知自己以後講乜都冇用

就算咩人都有...

有
已撤回家用

已斷絕關係

我老豆
藍絲加大中華膠，我發現呢種最人無得救
佢繼續話港獨分子收錢做野,又話人洗劫立法會，搞9中聯辦好過份，鄉紳保護家園
我唔撚明，明明佢只係窮普通打工仔一個，
點解會當左自己係當權者嘅角度，大佬你話你係政府官員，黑警我都理解到
我好憎大中華膠，而家呢個年代仲同我講大統一，中式家國情懷真係好on9
我覺得每個人都可以想像自己去理想嘅地方生活，而唔係死攬一個地方lo

我自己家就一藍，其他人應該港豬

我老豆
屌 垃撚圾

話d人俾人打到訓低係做戲

笑食人一拳個男人

屌自己老豆老母

係暫緩

有人同我屋企一樣

我老豆

我老豆，而最近一次嘈大交令我見識到乜野叫做斷人衣食猶如殺人父母

奴性

兩老（真香港人）都係深藍，仲成日鬧我讀屎片，話我地書唔讀有野唔做成日係到搞搞震搞到香港立立亂！
我嘗試過好多次慢慢解釋佢地聽，發覺佢地其實係明係知道發生咩事，但佢地選擇生活唔想搞咁多野。成日叫我唔好著黑色衣服，出街唔好亂講野，我爛命一條死咪死囉

你想說服[地平說信徒]地球係圓？

睇森美點講

班老坑唔會一兩件事而改變

直接同佢地玩膠講我支持一國一制成為中央直轄市
而家中国咁強大身為愛国人士應該支持中央充公亂港既外資
跟住佢地反而話返我

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！用感情！！！

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

same here

你斷佢衣食定佢斷你？

識人仲係做仆街中立撚點同佢做文宣好

我老母，屌
仲叫我地唔好同共產黨鬥

我老豆係地平說果類人
我都費事理佢

同黑社會為伍

me 琴晚炒大鑊

標語 撐建制撐政府如同撐黑社會

深藍，但佢老母深黃唔知點生到全個家族得佢一個深藍

我屋企都係
佢哋冇咩理據架
同佢講一件事
例如大肚婆比人打
佢哋就話唔應該去示威區
我話搭地鐵落車番屋企比人打
佢哋就話示威影響全港

結論就係
你講咩都好
佢哋到死個刻都唔會認同
搵埋晒d濕9藉口蓋過討論問題重點
再唔夠講就示威衝擊唔啱

我同佢哋講
你喺屋企嬲/講係冇用
出去講
真係正確咪傳出去囉
為香港出一分力
佢哋

記住同佢哋傾要冷靜
順住佢哋嘅
唔好有一d重嘅語氣
叫晒全家一齊傾
佢哋一齊攻擊你就挑撥離間
佢哋會鬼打鬼

有親戚係
戇撚鳩

蠢撚過豬閪 無辦法相信我係佢親生

我都成日諗呢個問題，明明出去遊行見到唔少中老年人士，點解我父母兩邊親戚、另一半親戚都係藍？根住我就諗會唔會係同地區有關

呢班人都係六十年代、東九龍區出生成長

唔係講笑，接近全家都藍
除咗兩老，連親戚阿姨阿公阿婆姑媽都係，全部都係反示威者
得一個姨婆係淺黃，會去遊行但反對衝擊
阿爺阿嫲支持民主，但過咗身

有 我朋友個老母
成撚日睇埋d G報
琴日佢仲要unfriend咗我

我老豆 話最好打死黑衫人🙄

淨係睇tvb？

我媽遊行次數多過我
仲日日屌何妖
我妹721 去哂兩個遊行

我老豆各打50大板然後再話示威者
入元朗搞到其他人被打 仲話被打既係後生

有幾次食飯佢一講我同阿妹屌到佢仆街

最後我妹頂唔順係wts gp屌話 以後唔好撚係屋企講政治
（對老豆講，我同阿妹阿媽日日屌政府）

你咪狂send個啲爆頭 背脊爛晒個啲比佢
笑啲肉咁廢 打兩下就又爛又瘀

我老豆本身都係 21號果晚我夾硬轉去32台rthk
佢睇住直播啲白衫打人之後 態度真係有轉變
啲老人家好似淨係信電視播既新聞咁
比片佢地睇成日就話做戲
但佢仲係反對示威

我老豆老母話
著黑衫嗰班以為自己好型
結果被人打，抵死
我send晒片俾佢地睇警黑合作、大肚婆被人打嗰啲
但係佢地完全無動於衷
覺得係因為有人示威，所以班白衫先出嚟
千錯萬錯都係示威者錯

嗰次之後冇再同佢地傾計
覺得好失望好心寒
人可以有唔同政見
但係唔可以埋沒良知

有，元朗人

Tvb真係好狗 果日上環淨係狂loop個貨車佬比人打
夾硬抹黑 但啲廢老又個個比人洗腦

我老豆變左
變到連新聞都唔睇
佢以前係撐警親中
成日話人收錢遊玩搞事又剩
依家就掩耳盜鈴唔岩聽嘅一律唔聽
連721警察開左槍都唔知
冇得救

通常講得“搞搞震”多數都係智障深藍
講真你自己就算係黃嘅都唔會樣樣嘢都認同啦
係唔割𥱊啫
深藍係乜春都賴落搞搞震度
乜班on9講乜就信乜, 自己諗都唔諗就會認同

我屋企老豆阿媽還好，佢地收到錯誤資訊仍然肯聽我地做仔女講，肯糾正用腦思考。

我奶奶就大獲，成個思想深藍，我真係想一家人和諧相處，但好撚難！屌那星依家乜撚嘢世代，佢仍然相信班後生收撚咗錢，真係難聽過粗口！嬲鳩到我噴血！

我老母 病入膏肓

要撐嘅發生啲乜撚嘢都係會繼續撐

他日香港建國我一定動議呢班垃圾死刑

屋企唔藍
但想將身邊嘅藍洗做中立都唔撚得
深藍深到黑咁滯 已經深不可測

話係暴徒話要拆左人地祠堂
話係議員call人去搞事
人地先出嚟打人 要保護家園 保護家人

我都係

有d人似乎越老越藍，唔知同年紀有無關係。

真係好希望佢地比人打下然後醒覺

要講朋友既父母先會有用

之前個藍絲分析好中

裝著睡既人係唔會醒 佢地只會接受合乎佢地立場既消息 唔理啲消息係咪合理

仔女一邊反洗腦
佢地一邊係自己朋友圈子中
同啲垃圾群接收藍訊息
元朗單野話林卓廷帶隊都係抵死

有

我情感上已經和呢個人絕交

反問佢地 即係你個仔我都係抵撚死啦呵 ?
又或當時你地兩條老嘢 係果度俾人打9死...
有D仆街唔撚真係仆過街就唔知咩叫仆街...

有 已反面
已經唔係政治立場問題，係良知既問題

可能藍多，但佢哋晤識上網，資信晤流通，所以我哋就咁睇覺得少

我老豆成日話要開槍打死示威者、
我老母又真係會信廿一號黑警唔夠人手所以先咁遲到西鐵站

大把，我阿媽直頭由不理世事變埋深藍
不過老一輩d人係欺善怕惡，我老豆平時最中意坐起電視度日日屌示威者，71見到示威者衝入立法會就冇再出過聲，仲轉埋睇有線，722恐襲又衝返出黎屌示威者抵死

我老豆信微信傳嚟傳去嗰啲白痴消息
咩毛孟靜叫個仔唔好衝立法會
遊行嘅人全部每人收蔡英文1600蚊
自己信之餘仲會覺得自己收到猛料咁周圍話畀其他人知
覺得自己好醒

轉做焦土派
我而家日日話做焦土
一味講話攬炒
我冇淡好食 你地都唔可以有
攬炒完移民
跟住佢地開始轉屌黑社會元朗打人

你朋友unfriend 你 定佢老母unfriend 你?

我阿爸嚴重港豬深藍但扮中立，
政府講乜佢就信哂果d人，
佢係會企喺道德高地指手畫腳，
佢覺得元朗單嘢兩邊都唔啱，
但佢認為係示威者挑釁白衫在先。
我同佢講示威者冇挑釁，係出於自衛。
不過佢唔聽不特止，仲覺得而家黑衫做所有嘢=玩嘢

總之佢乜撚嘢都推落示威者身上，
而家佢連民陣都屌埋，話唔應該太多遊行
又屌遊行十八區=影響經濟
遊行又嫌太多，示威又嫌暴力，咁究竟想點

港豬同事到第日中午睇到tvb新聞先知咩事
仲話個女人洗唔洗咁激動(個女人話報唔到警）

Me2

師兄你老豆直頭弱智

我老豆都係仲要係元朗人都仲撐班白衫友打人
完全無諗過要同佢理論

同我老豆一9樣

其實智商水平唔同, 大家唔會溝通到, 無視佢地就得

話兩邊都一樣，黑衫都有打人（講中環貨van個件事）

唔抵 你有排捱 但係佢地過幾年就香

我老豆
721當晚live仲拍撚曬手話打得好
我同佢嘈我話果到有好多途人係無遊行
佢唔撚信 on撚9
佢起碼同我睇左10幾分鐘個live
佢仲反問我做乜咁激動 屌佢我有朋友係車到㗎
之後班黑狗終於到仲望住班白衫走
我話好明顯夾埋喎
佢仲好撚自豪咁話 緊係啦！拉曬班黑衫！
我屌 即刻係咁鬧班黑警係狗
佢話我偏激話人係狗無良心

真
同佢講解佢又唔想聽

講完一大輪，
佢就話 唉 我都係覺得香港咁亂唔好咯

已經唔想再傾計

深藍叫真香港人？
我覺得有幫手出一分保護香港嘅新移民更配叫真香港人

一定要屌撚柒佢 老豆都無面俾
指鹿為馬嘅屋企人只係仆街一個

佢哋要當街比人斬先識驚

我老豆 退休公務員 成日話自己收到d內幕料 19到爆 仲要話警察應該ㄧ早用實彈射死ㄧ件 咁就無人再敢出嚟攪事
我老母 正宗港豬

老母咩事都未搞清楚就撐政府死廢中

大把 有咩良方

其實我都唔撚明班深藍諗咩
如果你話佢地有錢收支持黑警，支持港共，我反而覺得合理。

但我睇佢地大部分都似無收錢真心膠果隻
十足十信左教渣住本聖誕無限解讀果d人咁

LM

我屋企人已經嘈到放棄左同佢地係屋企討論政治 睇埋啲朋友圈壞腦新聞 愛国請轉發嗰啲
次次結論都係 我地改變唔到自己係中国人 話中国好好

全部都係林卓廷帶過嚟搞事嘅

屌
我老母都係 日日話人遊行做乜撚
上次民陣話因為灣仔難解散所以要上訴
我老母即刻話 解散唔到 係民陣嘅責任 嘈乜春
大肚婆比人打 呢啲叫飛來橫禍 係命水黎
跟住又日日睇cctvb

利申 我由場運動開始 忍撚左佢好耐

老豆老母
元朗單野第二日同佢地鬧交

唔知老豆點諗
反晒面見都唔見
反而係公司有d仆街支持元朗打人事件

睇立法會選舉得票

想佢地快啲死

父母用軟算啦 畢竟親情最重要

其他親戚咁都一定要當面屌鳩佢

唔好比面

問心呀 d 所謂親戚, 除左食飯寒暄問你做緊乜幾時結婚仲有乜野做? 其實連朋友都不如

屌到佢反面, 以後唔見 仲開心

有班廢老親戚係
想佢地快d落去陪何妖老母

佢地就/已經夠65
就去拎定張廣東計劃既form放係屋企枱面
反正佢地覺得大灣區乜都好

漠不關心既最多
藍果d多數廢老
黃既後生
公司d中年人當新聞睇食花生mode

最恐怖係扮中立，淨係屌黃個邊，又話自己中立，話藍個邊嘅錯（有相有片）就當聽唔到

琴晚先又嘈完
唔夠人講就叫人收聲
唔收聲就郁手打人

夠理據駛叫人收聲？駛郁手郁腳？
話黑衫暴力佢自己郁手就唔暴力呀？

真... 真係會掩耳盜鈴
一講啲事實/畀片佢睇，搞到佢啲詭辯駁唔到 spin 唔走嘅時候
就開大技直接唔睇唔聽，拒絕接受資訊

不孝啲都咁講，如果個日佢係西鐵上面可能就會醒

本地出世

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio

永遠啲唔啱佢心意嘅資訊，就一定搵啲理由/藉口去否定佢，然後拒絕接收

我老豆同老母都係，淨係話抵死

真係多得港人港地、香港G報呢啲垃圾page, 洗腦真係好成功

我阿媽都係，無L得救

如果你地唔係學生 應該勇敢咁屌撚柒老豆老母 唔撚駛閪驚
屌到佢地由弱智變返正常

我老母
係咁話啲後生嘅挑釁人地 唯恐天下不亂 最好死晒佢
老豆字都唔識多隻就廢事理

me too
元朗單野原本已為可以改變佢地做淺藍，點知聽到一句「被打既唔會反省下點解班黑警會咁」
早知叫佢地記得日日著黑色衫

我老豆
仲send咗張相比我

點破解

甘你老母

cut家用

叫佢打囉 你報警
要俾啲教訓弱智父母

有
佢哋竟然講得出同黑社會合作冇問題

我屋企
老豆係深藍深紅底
老母係深藍+人芸亦芸底
家姐係深藍涼薄

元朗單野，我叫我老豆自己睇片+我再解釋兩句，佢唔評論，但繼續屌示威者

我老母係人講咩佢就信咩，當然都係深藍底啦，佢連娜娜單野都覺得冇問題

家姐係深藍涼薄底
覺得d人俾人打係抵死
又話人地係有目標咁打
每次聽到有示威活動，都係抱住食花生心態

所以我已心死
因為覺得同佢地講咁多都係哂氣

唔同人黎？

屋企人就係 好難頂

睇live都可以話係假
真係唔明佢地個腦點運作

你地啲藍絲老豆老母係咪低學歷低收入

30歲以上嗰啲加埋可能係藍多

我阿媽
話打得好, 搞到個政府管治唔到

我屋企人係終極犬儒

有
冇撚得救

對，日日講支持一國一制，支持出解放軍

我都有咁諗過，但見到上次銀髮遊行，就覺得真係關個人本身係咪on9多d，而家仲要加埋良知。

父母

50歲以上唔該
我個地盤我識嘅人。上年係8成藍
反送中之後。已經100%黃。
啲60~70歲師傅，上年仲話啲廢青搞搞震
而家已經話個政府咁仆街。而家暑假就等𡃁仔搞下個垃圾政府就啱㗎喇

經濟能力+教育水平

一定藍多

大把窮人唔識上網一定支持政府，加埋每個年齡層都有大把蠢人/有錢人撐政府

所以我地需要焦土

你算好，我全親戚同屋企人都藍，得我一個唔係 同佢地食飯佢地講d野真係難聽過粗口

其實以前有做調查，越老越多藍係事實黎

有 唔想講野了

我啲同事又系,種要好撚多都咁

我父母都係,
佢地只係攪得搞事就係唔岩,
有工返有錢搵咪得囉, 唔好搞事,
不過會係其中加一兩句, 中國幾好,中國投資,乜乜柒柒咁,
嘈完係冇結果架,
所以唔好硬碰, 改變唔到

屌我屋企都係咁 仲要話人哋打得好 唉

家中兩老 1個全黃1個全藍
利申: 圍村

依啲人唔死根本冇撚用

送佢返大陸

男友屋企人應該都係

歡迎各位手足入黎將依度嘅圖spread出去
又或者放低你用心整嘅圖
巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

我老母話：一早叫左啲人咪出街
仲有乜好同依啲人傾

起碼40以上先開始藍多
利申3字，身邊黃多

聽得最多就係 搞事 同 收錢 呢兩組字

睇得cctvb太多

深藍果班日日睇cctvb 咩幫港出聲

你啲仔女出嚟上街示威 都係命水嚟

有啲時候理性係冷血嘅一塊遮醜布啫

有 討論過

和理非係重要
法治係重要

暴力就唔應該有（包括警，元朗，衝擊嘅示威者）

所以佢唔撐放已檢控人士
但佢撐獨立檢查警

我老豆老母，完全冇人性

721嗰朝裝左now新聞
然後

陰公 一打三
你係絲打？無乜反抗力量係幾難對到屋企

呢啲仆街死啦

藍絲好似有幾種路線
1. 糾察
奴性重，強調人要守本分咪搞亂檔
讀書時好鐘意做篤灰狗，做班長風紀

2. 口腔期性器期廢老
睇年青一代唔順眼，經常話香港一蟹不如一蟹
但完全無理據可言，因為佢地甚少用腦吸收資訊
多數係因為長期生活需求不被滿足而造成嘅心理唔平衡

表面講到新一代又蠢又唔捱得，抵佢地比人打
但係見到後生女仔個腦就係諗應該點屌佢
個人覺得會趁亂非禮絲打嘅廢老就係呢種人

3. 田二少
已上岸中產，知是非黑白，但係偏唔揀正確嗰邊
淨係想喺香港攞埋最後一滴油水，仲尚有廉恥嘅間唔中會講返句人話
特徵：揸外國passport

4.大中華膠
儒家思想，覺得黃皮膚就要團結一心，統一大中華
成日妄想美帝妒忌中國發展得快
呢類人普遍都強調仔女要聽話，屋企多數有掛書法字畫

咁都無離婚？

我呀媽一模一樣

真心想問你家姐幾多歲？
好少見到比較後生嘅會係深藍底

同屋企人都係閒話家常算，唔講政治

屋企除咗我一個之外，老豆老母細佬同埋啲姑媽果啲都係深藍
721之後，佢地話黑衣果啲都抵死，無人叫佢入元朗
真係難聽過粗口
已經廢事同親戚討論🙄
利申:圍村

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

我 果日柒婆係記者會被質問既時候 我老豆老母話啲記者審犯咁審 成個罪犯咁又盲撐狗仔聰個解釋點解唔派犬落元朗

勾結黑社會 佢地仲撐咩？
多種罪行

佢地打999 下次都會有機會無人幫

我老母就係
琴晚重問我有無收到訊息，講星期六班黑衣人嚟元朗燒村搞事，話買唔到餸
即刻屌撚到佢仆街

大把啦...

對付深藍廢老方法 就係佢地老左迫佢地去大陸生活 以後唔再理佢地 等佢地可以完全共享中國人榮耀

me
我而家都轉呔支持政府
引入解放軍
將所有香港問題一次過解决
香港先可以光復

仲話係林卓廷帶人挑釁 打死佢地就啱

我老母 幾十年前移民香港
佢話班白衫打得好
示威者仲衰過黑社會 黑社會至少愛國

我本身發癲屌左屋企班深藍幾獲，發覺無用，而家玩緊膠，話「有媽才有國，無論叫中國，定係改朝代叫東南西北國都好，總之老母仲係度就最好了」跟住佢就無咁硬頸。其實好睇做仔女孝唔孝順佢先會聽，佢覺得你態度差就唔會想聽你講野。

Same here

仲大條道理話市民唔聽話就緊係打架啦
唔係點管治呀？

真係奴性重到呢

「你唔搞中聯辦 人地點會搞你地呀？ 」 出自朋友老母口中 真係難聽過粗口

一係同佢講工黨最無恥
一係同佢講返 16歲都可以打工

同佢講班警察好多都讀唔成書架喎

我老母同我呀姨 仲要同我嘈
無撚得救 慳返啖氣好過

今時今日都唔醒已經唔係講道理就可以溝通，除咗佢試過比人打，比人搞，或對屋企人唔講政治外，仲有一個極端對應方法，就係比佢哋更左。

當有一日你突然同佢和解，你同佢道歉，你話佢知你之前唔識諗，佢一定會開心同原諒你，而呢個係第一步。
之後同佢睇新聞時同佢一齊鬧，慢慢本加厲，好似早晚房大聲播紅歌，你带耳筒，間唔中大叫維尼萬歲，要佢哋講普通話，打爆屋企唔係中國既野，逼佢哋用華為，唔准用外資，只准用中移動，中銀，只准食中國食品，連飲罐可樂都屌佢比美國意識形態入侵，話佢漢奸，賣國賊，旅行只可以去中國。

不過以上方法需要時間，以及只適合心理強大既人，係無辦法下想要撼動深藍所用既公子獻頭。我試過小，雖然冇轉到黃，但佢從此冇係我面前讚過中，踩過黃，因我會表現得比佢更激烈。

我老豆話警署唔夠人喎
我駁佢咁行過個兩個又點
佢話得兩條友比人打死咩緊係走

我再駁佢 咁火燭消防員係咪唔洗救人
佢話咁大火唔入火場啦 噴水咪算

我冇野講

我家姐駁佢差佬有槍警咩
我老母又加把咀 唔可以亂開槍架
對示威者開槍唔比人鬧死啦

屌佢跟本唔明對行行企企等散嘅示威者開槍
同周街打人嘅黑社會開槍係兩樣野

有冇人鐘意行山？

成個屋企藍底到... 明明自己係元朗住,見到721白衫人打人就話啲黑衫人抵死 又話去鬼叫佢哋去遊行咩真係嬲

全家
利申 圍村人 已離家出走

糾察好正

無利益下仲撐呢個垃圾政府真係好on9

屌爆佢大鑊啦
同埋真係咪再睇cctvb

我呀爸都係....元朗件事之後，決定唔番佢屋企食飯！唔想再同佢開火啦⋯⋯

我公司系元朗好多深藍同事話林卓廷帶人挑釁抵打能死，對河妖做什麼都覺得岩，全部人好似自我催眠左，唔會看事實

有

大佬 人地可能住樓上yoho過千萬單位既元朗人呀
點樣邊個叫佢入元朗呀⋯⋯

我阿爸仲覺得白衫人係黃絲，好彩阿媽仲有理智，識得分

老人院

係呀，有條友出嚟演戲就代表元朗站當日無事發生
新城市廣場有個遊客多謝警察護送就表示警察當日衝突係合理
世界很美好

睇睇上面post
幫媽媽整整部電話
買nowtv

屌佢老味 自己唔上網睇野
一味收埋啲wtsapp廢gp長輩圖
當自己睇清全局
我地都唔會用呢種字眼啦
但啲廢老唔知係邊度學埋呢啲思維

我老母same

我本身同家人分開住
聽家姐講阿娘仲頑固過阿爸
真係好意外
因為以往阿爸係保守+極左派
家姐有濕疹 情緒影響皮膚
趁阿娘做手術住院我尋晚返去過夜
諗住用滲入嘅方法輕輕聲援家姐
點知今朝阿爸竟然無啦啦講咗句搞人山墳唔啱
話有報應之類云云
我笑笑口同佢講乜你同佢好friend咁幫住佢？
之後第二句我想黎料爆seed但都接捺住自己
講返以我所認知嘅何妖既所有負面背景比爸聽
之後加多句拆墳係最基本消費
宜得佢俾人拆晒佢啲山墳添呀
咁家姐都有輕輕噤住我嘅
有啲小動作做得多就好似bad cop good cop咁
我做醜人等家姐做好人
咁佢哋之後相處或者會少啲磨擦
不過要長期咁做先最有效果
覺得我醒嘅請心跳

邊係藍
只係順民只係豬

魯迅好似都已經comment過呢種廢老
100 年前已經有咁嘅人

試下巴打啲方法
幫父母整整手機
買nowtv

我爸媽不藍不黃
但覺得啲人遊行示威係玩嘢 eg撞爆玻璃嗰啲

我兩老都係，退休cs

一開頭話元朗人好型好團結
跟住知衰左
就話唔諗下源頭係點，林卓廷撩人先

佢哋睇TvB或自己接觸嘅人及群組係好大影響！接收嘅資訊全都經剪接編排！耐心講或俾佢地睇番D完整嘅片！最重要係發生嘅時間！不要用敵對態度及言語！要說一些新嘅言語！什麼左膠！右膠！一毛！三毛！五毛！我睇左幾年都唔識解！年紀大嘅人最反感係聽到你地講(支那)2個字！因我地年紀較接近中日戰爭！我墨水唔多寫唔到咁多嘢！我地幾兄第姊妹都響香港出世！大家睇法都唔同喇！寫到手軟！完

無國 可來家
啲廢老最中意講
俾我真係屌柒佢地
呢個家當我係狗當我係奴隸既話
唔撚要都把就

我屋企由睇tbb 轉左睇藍絲youtube

香港人

「我都有睇youtube架」
「係你地誤會左條條例啊」
「政府已經講左撒啦，唔明你地仲想點」
「d後生仔勁暴力」

佢睇youtube同直播
係睇陳怡同tvb新聞台
點救啊？

仲有典型老一輩思想
覺得後生仔冇佢閱歷多/未讀曬書
成日當自己咩都識

慘

Push

大把人係度話警察叫你地散又唔即刻散
有事要警察就要人即刻到

要明就一早就明
事實佢哋係知，但企硬自己想法。

幾時開佢地拖

大把 琴日搭車先聽到件極品 大大聲講電話 又話你試下班狗係你老公，親戚，咁唔鍾意咪移民走lo

我老豆一樣
仲要笑笑口咁講

唉，我啲移咗民嘅家人，我個接受高等教育社會上層專業人士嘅老細，仲係話源頭係黑衫，無黑衫點會有白衫人，香港人自己攞嚟

根本已經分哂邊d人剩係會睇自己想睇到的野 unfriend 其他人 like自己想睇的gp 中立 中你老母立喇

藍絲好多呢d撚樣
千錯萬錯都係搞事既錯
個政府唔做野係你地迫佢既
有時真係望佢地被人打 被人搞

退休黑警
流住呢個人嘅血好羞恥

其實我覺得點解成日俾d藍絲食住
就係因為d後生敬重佢地
先至唔屌柒佢 唔點醒佢地
永遠沉默咗就算

人可以有唔同政見
但係唔可以埋沒良知

講得好

咪好似陳建波嗰種人咋嘛 話咩收成期
開口埋口安定繁永 總之唔好阻到佢揾食

無
黃嘅為咗個家完整
(我前幾日幫佢手機裝埋連登)

有，啲白痴小學雞老母囉

明白你辛苦

佢地只會信自己相信嘅野
你反駁佢
佢就會覺得唔尊重佢

我同我屋企討論時，
佢地就只係知d唔知d話人地搞事，
我同佢解釋點解要咁做
佢就只會同我講 唔需要明/講黎無用多舊魚/唔想知😑
自始之後凡係講政治您地自己講飽佢

我屋企唔係但有啲family friend 係，歸左邊，尤其是高學歷，根本冇得返轉頭

同我老豆一樣 會話開槍打死班示威者 聽完已經知點同佢講都冇用

移左民嗰啲最仆街，冇生活過喺特狗正苦之下，唔再係香港人，冇資格出聲

嘩慘過死

點會呀！老一輩果d就算鳩數啦！咪當佢地讀書少唔識明辨是非囉！好彩新一代大部分都係有腦

老豆老母藍領 讀書唔多 但都係黃 覺得自己好幸福

九成係同輩
我老豆就係收埋d 藍絲同事fd 傳黎d wtsapp
之後看透世事咁款

你班西仔成日話人唔聽你地講！咁你地又有冇聽下老嘢講呀！寫能手軟都冇人睇！屌！

不妨參考下森美既地平論。佢話有時有啲事實擺在眼前啲人仲死要拗，就好似呢個世界上有人係相信地球係平既，佢點都會搵到啲論點同你拗。

而家中立既咪同達哥一樣
把口講中立但明眼人都知係藍絲

其實關鍵係恐懼，源於恐懼去改變自己，環境改變，自己由恐懼出發，令所有野停留佢地認知既事實。

搬 唔好比家用

我老豆話元朗打人啲片係偽造添
成班親戚喺fb屌曬班黑警全家
佢扮睇唔到仲索性del埋個app
正宗典型藍絲
對家錯就懶中立各大五十大板
自己撐嘅錯就縮埋唔敢面對

試下講解 三聚青胺奶粉和四川地震豆腐渣工程 等事件,話比佢地知道在極權政府暴政之下,受害者和家屬以及維權人士受到的迫害.
另外還有小悅悅事件,長者暈倒路邊等事例, 話比佢地知中國社會嘅現況,連弱小一群都冇人去保護.
想像一下,當自己不幸成為受害者, 會係咩情況. 今次我地行出來遊行就係維護香港嘅法治和自由,唔希望變成中國一樣冇公義,冇憐憫.

公屋，新移民咪藍
年青人，私樓知識分子咪黄

唔係點叫藍絲
有邏輯就唔會仲撐警撐港共喇

有
然後幫佢夾硬down左Facebook
Like 左立場蘋果
Add埋我本人

我真係頂佢唔順
藍絲撚

你要明白wechat同親戚group好多都食緊呢啲牆內出口嘅新聞

各打五十大板
最後都係話示威者唔搞亂香港咪冇事囉
又話我地係紅衛兵

根本佢地就係覺得年青人係原罪 無論做咩點都一定要屌佢地錯

父母都係89前走落嚟
老豆仲日日講中國點好點好
中國好你有得分咩
老母冇讀過中學仲清醒過佢

兩個都係香港人

俾屋企人睇完立場live之後 成功俾我影響由唔出聲變淺黃

甚麼叫絕望 抬起眼望望
已經放棄治療佢哋

雙親都係香港出世（40後、50後），已因婆媳關係搬離
返去食飯都要聽埋d廢話：

老豆：（白衫）真係拎鐵通 點會無人死呀
老母： 支共徽被塗黑緊要過元恐襲

真係都唔知咩諗法 講左十萬九千次都好似當我同屋企人講既野都係廢

佢地自己講野係無乜道理 但就只係同我講 你地班示威者係到搞事

今朝省左老母一獲 佢喊
而家好內疚

有呀，家姐話係黑衫挑釁先比人打。

阿媽話係示威者打人。

阿媽無讀過書我唔怪佢。 我家姐都叫讀過書雖然讀屎片，佢又無既得利益只係社會中的奴隸，咁都撐政府真係唔知佢點諗。

好就叫佢死返上中國 黎香港做咩

成個深藍家族 深不見底

大撚把

佢老母unfriend我

都要睇吓係改變向邊個方向嘅
有啲搞到愈嚟愈犬儒去迎合個政權

老母話元朗事件係黃絲自己搞場大龍鳳

睇CCTVB冇得救, 要cut左佢轉第2台先得

人黎嫁？

兩老都係香港人 兩位都受過良好教育
琴日先話完啲示威者/年輕人係收錢去元朗鬧大件事
我躁到仆街

大佬 真係叫唔醒死都要訓既人
講左個幾月
我放棄

撐得忡撚勁

港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義

畀呢條片佢哋睇吓啦
等佢地知道自己就係片中形容緊嘅人

不過換個角度，香港點會冇呢d藍絲，如果冇，咁大陸做咁多野洗咁多錢喺CCTVB建制狗身上咪得個吉？無可能啦
不過唔洗太上心嘅，我哋應該係可憐佢哋，唔應該為佢哋動氣

屋企人政治冷感 + 對政治冇興趣
唔知好事定壞事

有啊

屌佢，有個親戚居然信係林卓廷帶人入去攪事，好想叫佢快死𨶙左去。

係喎 裝睡的人叫不醒
俾哂啲資料佢哋睇
心平氣和講又講過 嘈又嘈過
都無用 無得救

有，成個族群都話係反送中班人攪事，但又未至於深藍，淨係話個個星期遊行，攪亂個香港係點都唔啱全部不是新移民，只係一群窮L港豬

其實你地有無諗過係班學生真係比人洗腦呢
出去做咁多仆街野都被人美化，好似做乜都岩咁
真係 係時候醒喇

得我老豆係

得阿姨同家姐係黃😢仲要係因為71遊行先發現
黃嘅唔出聲唔多見
藍老豆成日好激動，有次捉住我唔比我走係咁拗
驚了
過左恐襲之後冇反過屋企
忍唔住用whatsapp想教化佢地
講左句「唔想自己屋企人咁冇人性」
到而家都未敢反去睇結果

身邊淺藍都小左出聲

我覺得香港係藍多，特別係上一輩。

我個工作環境全部人一定讀過u，當我同三十幾嘅傾，全部都正路。但去到四十幾以上（尤其係女人），就會偏藍。我好驚訝受過高等教育，可以是非不分，證明有冇良知同學歷唔一定有關係。

但冇受過教育嘅老一輩，唔敢講全部，但七、八成（甚至更高）都係大中華膠同深藍。

成個家族唔係中立就藍絲兼淺紅底
經過元朗一事仲死屈車上面全部係示威者
我希望我屋企啲藍絲全部出街比人打^^

屋企果兩個藍絲真心冇得救，用道理同佢地理論根本冇意思淨係搞到自己好炆，不過聽完森美講既地平說，依加留係屋企感覺都冇之前咁難受

日日食飯睇TVB
日日鬧交

2老都係香港人，佢地誇張到，睇cctvb時有位先生在元郎地鐵叫「有人打我老婆啊」我2老仲起到話，打你老婆咪打你老婆lor果下真係嬲咗，同佢地講佢地打大肚婆、警黑關係等等，佢地仲話「香港度度都有黑社會！警察入面都有爛仔啦！」仲話d人唔應該出街
我知道佢地永遠唔會明我覺得佢地好自私同冷血

咁你個friend 點?

我屋企原居民
深藍到仆街

Cctvb係萬惡既根源
本身家老淺藍，齋睇cctvb
問我啲後生是咪收左錢
我比佢睇其他網上新聞
瞬間由藍轉黃
依家佢都識講 「咩屌tvb同其他台好似播緊兩個時空既新聞咁」

你地有冇強列表明自己反政府同去遊行
定係縮埋唔出聲先

same here
so crazy

x2

無講出口但知佢咁諗，剩係會某時段電視播新聞，聽到先會睇下果種
尋晚電視播完打人片段之後，就播議員話比人打所以先開喉射水。跟住佢聽完報以一聲冷笑，唉

射水原來係嚴重過打人，我真心覺得佢無得救，老母仲起碼會肯聽下人講野，講真如果平時唔留意時事，剩係睇少少無線既話，根本就無資格評論

叫佢問大陸政府攞。

我喺街同親戚理性討論鬧咗兩個鐘
佢真係覺得元朗嗰班白衣係守護家園
唔知那裏來的消息話我地集會後會入元朗搞人哋屋企所以佢哋出嚟守護
又鬧包朱凱廸同林卓帶頭入村搞事佢哋先出嚟打人
中毒中到你根本完全無辦法溝通
最可憐係仲發放啲所謂證據俾我睇， 無頭無尾指鹿為馬斷章取義歪理一堆

沙田同元朗單野我都有開rthk同立場直播比我老豆睇，而家佢瘋狂屌9 d 警察

有，因為仲睇緊TVB

其實班藍絲跟本只係失敗主義者，佢哋未必真係愛國，但係一定會反對抗爭者，又話咩冇用又剩，又用晒啲陰謀論，以為自己睇通睇透晒，高人一等，跟住獲得自我滿足感。

呢批人根本係拖累社會進步嘅毒瘤

咁愛國，叫佢搵國家攞囉！

成班親戚同父母都深藍，全香港人

我屋企人「理性」d支持焦土，原因係可以大洗牌

但打死都吾會出黎行

咁算吾算好d⋯⋯

講咩都冇用㗎啦 已放棄

唔反對改變已經算好

無架啦玩長命

我老母
佢覺得元朗單野係示威者做成，話示威者一日唔收手，一日都唔會完
真係想開佢波

最大問題係呢啲仲要係自己屋企人先心痛 政治問題你都可算 點解可以到以加仲可以咁冇良知 我唔想屋企人係啲畜生

Ching自己老母嚟 批鬥屋企人同共產黨無分別 要教化佢 適當地勇武 對住何黑警 何妖 狗官 中聯辦就唔洗講仁義道德

記得幫佢地取消選民登記

兩老都係離地中產
老母由政治冷感開始理解年輕人抗爭，仲屌政府
老豆真係仲on撚99咁 元朗單野仲話差佬都趕唔到班人
黑社會清場好快手呀
果刻真係有少少想打9佢
佢個圈子都係死藍絲 成班都係投建制既仆街
上屆我老豆係仲投比何君堯即刻同佢反左面幾日

有，唉

「唔係一開始班死仔攪事點會攪成咁！」
佢哋永遠都係呢句，萬能key來的。

我睇，呢類人個腦都係得K1程度，我讀幼稚園個陣都以為政府警察都係好人

我屋企人都係，琴晚先嘈完
好撚on9

支那留學生心知呢個國家瘸敗 又咪出國用愛國旗號搞事

取消選民登記

安裝翻now/ cable

block左83台

Unfollow unike藍絲page

Block埋d藍絲朋友

等4-5年

除左森美講果個，唔知你地有冇人睇過早幾日獨謀直播d人去屯門美樂何妖辦事處，果段片入面有藍絲街坊路過話係示威者唔岩無論示威者點解釋甚至比相佢睇，佢都唔會接受，佢即係森美講果種人。

無論你點講，有證據拎出黎，佢都不願接受事實。

但係呢種人最撚閪係佢內心深層其實唔係唔知事實例如佢話黑衫唔岩先，同白衫都係一樣，但係黑衫喺佢面前時，佢敢出街，敢行埋去聲大大鬧黑衫，但面對白衫搞事，9成店舖落閘，佢一撚早縮返屋企避世，呢d已經證明有d野身體最誠實，佢其實知乜野事，但又要不願面對事實，最低賤就係呢種人。

好撚多

佢地自己圍埋取䁔 SHARE藍絲打飛機片

想講佢哋聲稱自己係淺黃變左藍
笑撚死

有能力就好走...唔值咁樣樣(激到)短幾年命

最近見到D長輩圖 將元朗班鄉黑講成反修例學生周街打人
呢D野真係佢地個井底世界會相信

有 深藍老豆話黑社會打得好 平時都廢事同佢嘈 之後仲要自己發脾氣 失左蹤一日 麻撚煩 幾多歲呀

我媽深藍都開始屌警察了

做最現實既野
Cut家用

我幫全家買開哂蘋果動ac
好快變淺黃
不過本身唔係藍絲 只係政治冷感
唔想個社會處於不和諧狀態先會淺藍
721已經企穩立場

中立最撚多 兩邊都屌 扮哂理性個堆

對付本身係香港人嘅藍絲屋企人，其實好易

就係日日喺屋企攤大赤膊+痞喺度！！！
佢哋問你阿仔你搞咩
你就話返完大陸見到啲人個個都係咁，覺得好舒服！！
去得再盡啲，同佢出街都痞喺度！
你話個個中國人都係咁，有咩好怕，邀請埋佢痞喺度！

不出一個禮拜，你父母會好憎大陸，信我

利申：成功咗

我老母成日彈出彈入
又屌下政府
又得閒話政府無能為力
我都聽到精神分裂

幫佢買份人壽先

PUSH

我淨係串鳩啲親戚淨係識飲食、仲要想係群組滅我聲
我老母已經即刻打黎屌我偏激，成個on9和諧閪咁
成日話「大家一家人黎」「係屋企人」
On撚9，一家人就唔屌得㗎啦？
而家乜撚面都唔比，搬走埋、以後唔去食飯、係群組叫佢地一齊去食b仔涼粉
當斷六親，呢啲所謂親人，唔要也罷

同佢講一齊搬返大陸 睇下佢仲膠唔膠

哇DIU同我老豆一樣

原來有咁多巴絲屋企人係咁 呢件事都唔可以令佢地覺醒 仲有乜嘢可以

呢度 而且識既黃絲朋友有大半家長都係藍甚至深藍
可能有correlation

兩老唔止撐政府、仲撐緊黑警
成日用佢地都係打份工依啲藉口幫佢地開脫

個班無血性

我屋企都係... 我依家日日同佢講我會出街打黑衫
又係五金鋪度買左2條2尺半長20mm膠喉放係屋企, 同佢講"我星期六會入元朗打班黑色衫... 最憎人挑釁我地, 老豆你一把年紀唔好去啦... 我地都有百幾兄弟... 佢地最多咪得幾萬人, 我怕咩呀, 佢地又準備好曬安家費.. 我有咩事你都會有個錢旁身, 你放心啦"

我老母都係，仲話D人低打。
聽到我火都黎

咪撚死呀 重要鬥長命

老母兩邊都屌, 唔鐘意暴力, 白衫打完人後都繼續鬧示威者
星期一朝早嘈完大交後, 就冇再講過一句嘢亦冇同檯食飯(特登唔返去食)

其實如果剩係計黃同藍, 黃多D既
不過你未計個D"中立, 唔好攪事, 暴力就唔啱, 唔好阻我返工, 我都要搵食既", 仲有好多呢D人

犬儒？

我好唔開心

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

巴打同我一樣諗法
呢班人其實邊個執政就撐邊個，佢地係覺得反抗當權者就係唔得，奴性黎，所以根本唔洗爭取佢地支持。

香港根本黃係多過藍
睇立法會投票比例就知
只係班藍絲廢老好鍾意係條街/公司/茶記大大聲屌人

應該係藍絲通常係d無品既人 果種高調搞到好似好多

有佢唔睇

我腦細又係專業人士，元朗事件發生左之後，佢竟然話唔係黑衫係港島戴口罩搞事又點會有白衫戴口罩搞事，仲要佢自己住元朗，話睇住now tv成件事發生，我心諗 你個腦有冇問題

日本皇軍當年都係打返工呀
佢地好大壓力先亂咁殺人
唔好拎佢地做磨心

我老母係拒絕接收之後仲要倒返轉話我一言堂 有我講無佢講 多得佢個太極group 大量廢中廢老 日撚日send埋啲戇鳩文黎 好撚煩

支持政府派老解入黎計攬炒計唔計
利申老坑黎

我老母都係 成日睇啲垃圾廢片 好似google translate 讀岀黎個啲

屌過啦 屌到唔撚想再屌
對住呢啲人真係好辛苦

屋企人深藍 覺得元朗打得唔夠勁
應該扑死幾十件先夠

搵到錢就搬 反正從來都感受唔到愛

佢成日都話 如果條例過左 比人捉上去 呢啲就係整定架啦

對呢 d 人最好就藍過佢 你就順勢話打就岩喇，邊個就手就抵打，跟住你話 d 警察都出手喎，打埋警察就岩喇，最後叫埋解放軍黎打警察就最好

智識真係好緊要,

老豆老母是但一個比白衫打到入icu就變深黃啦

我大舅60 歲，香港人，超深籃到無人性地步

我老母仲好笑
721同佢睇住32台，同佢講話而家元朗就黎無政府狀態咁
佢竟然話有無政府都乜所謂呀，又唔會影響佢生活
嗰下真係血都嘔埋

扮到看透世事咁各打五十大板
仲衰過撑政府
btw 琴日終於裝咗有線
有now佢唔開唯有裝埋有線比佢睇波引佢用

佢地思想就系只要唔燒到自己，就求安穩，

兩老都大中華膠
老豆直情覺得TVB係偏頗黃絲帶
話TVB受訪元朗市民講假話
仲話有班賤人刻意打爆999報案中心

次次聽到都嬲到仆街
最近唔再拗 打算改變心態直接當佢地智障

下次有啲乜嘢大件事發生不如巴絲打們攞埋部電腦出客廳逼佢地一齊睇蘋果或者立場啲live

20% 藍
50% 港豬
30% 黃

我老豆都係 已放棄左佢

我屋企兩老都係深藍,呀爸係土生土長香港人,呀媽係大陸人。由細到大成日都聽老豆講大陸文革果時幾好,對香港人有幾好,個個屋企唔洗鎖門,自己無得食都會比香港人食,細個聽完就算,但係大個睇返文革嘅歷史就知果時係有幾仆街,死左幾多人,有幾多有知識有理想嘅人材比人鬥死左。
呀媽仲好笑,聽聞太公係條村嘅小地主,好似係文革果時有份比人鬥,呀媽會講佢果時生活有幾慘,但係到而家都係好支持中共。
我係雨革果時同老豆嘈過，而家唔會再嘈,因為我知改變唔到佢,明明佢地而家受緊影響,好似睇專科,排期做檢查要排成半年至一年都覺唔係問題。所以而家變得消極,已經有自己準備移民嘅計劃,兩老就等佢地過自己想過嘅生活。我有我嘅民主自由,佢地有佢地嘅愛國愛黨。

屋企人就冇撐
不過琴日返學就聽到個校工話打得好，打死佢地就啱嫁啦，班𡃁仔未出社會就任意踐踏香港。聽完之後我幾撚想打撚柒佢呀，不過諗起森美講過地平說個故事，我都係留返啖氣暖肚算
如果再有同樣既是發生，最好就打中條仆街啦，始終針唔拮到肉唔知痛

我媽由深紫色變咗淺黃
住大西北 針唔拮到肉唔知痛
見我成日發夢開始驚我出事
都係睇live跟住最新情況
依加落極重藥畀佢消毒

自私老豆老母

永遠事不關己 理撚得你

我媽原本中立 啫係所謂政治冷感 但自從612見到仔妹比速龍圍摳 加上林奠'老母論'助攻,佢轉陣淺黃

我老豆就繼續戇鳩鳩發揮港豬同獅子山精神,繼續一副關我撚事,你班仆街咪搞衰香港嘅盲反盲撐態度,極度深紅,醫番都嘥藥費嗰種

我屋企
老豆係政協 日撚日同我講班暴徒點點點

首先，到依家都係深藍嘅，你肯定改變唔到佢嘅想法，不能夠用「講道理」方法，試下用「情感法」。
元朗係無差別襲擊，重點係普通人受傷，試下呢個方向：
「阿媽，如果嗰晚我咁啱經過元朗俾人打，我叫你入嚟元朗救我，你會唔會嚟呀？」
「其實我啱啱識左個女朋友，諗住帶佢上嚟見下你地，佢嗰日黃昏咁啱入元朗食飯，話黃昏已經有人講緊，叫我去陪佢，但我自己都驚，無去，結果佢真係受左傷，我哋散左。我真係好鍾意佢㗎，嗚嗚嗚⋯⋯⋯」
唔知行唔得，試下無壞

其實係要佢本人或者身邊人比人打7
佢地先有機會改變思想
通常依啲人都好撚自私同好自我中心
仲要九成係無咩讀過書

點解會反而最上個兩個係黃絲教出全家藍

用科學角度屌返佢
無細胞 何來人？
無水泥鋼筋 何來樓？
國家就係由好多家庭組成
亡國都仲可以移民
頭家散咗就真係冇彎轉

絕對支持警察變左話佢地係磨心

老一輩，仲話黑社會無打死班仆街已經偷笑

問過D死廢老，
你覺得遊行人士暴力D
定係元朗無差別打人暴力D

答案係咩應該都估到
無撚得救真係

其實深藍果d多數香港人/大陸五毛 新移民反而知大陸d衰野 見過有d會全家出去支持遊行/悼念六四(唔是幫佢地洗底)

老豆水警深黃
反而老母深藍

有趣既係，有個廢老本身一直支持警察
星期日佢個仔係元朗比人打..望住直播係咁屌警察點解唔黎幫拖

依家變反警

幾撚諷刺，事實證明。針唔拮到自己唔知痛

你試下打自己老豆 問下佢係咪做戲囉

我阿媽同阿婆
已經唔想同佢地講野

因為針未吉到肉
要繼續焦土

正正就係元朗老一輩的心態
完全唔覺得元朗有黑社會㗎
甚至他們覺得白衫人係元朗人自己友

星期日嗰日下午5:00
喺大馬路一路行一路講幫人教仔
啲女人就不斷講：好呀好呀！加油！打到班黑衫斷腳為止
只會覺得黑衫係廢青，搞搞震，

所以大家727小心d
記得唔好行入圍
圍村入面既人無論老一輩男人女人都係眼啤啤
好似想食人咁款
行完就算，唔好逗留

大中華膠

嗰啲我老頭都有睇過
頂丫，早2個禮拜仲要睇何妖 一返到屋企又係例牌聽到有人鬧人，睇下個畫面，仆你個街何妖嚟ge喂
宜家炒左車唔知佢點呢

我老豆
激死我

我老豆 我話cut左個cctvb 盒 個樣好似世界末日咁

大把啦屌，雙親堅持打得好，佢地都係香港人

我覺得撐政府都仲可以接受

但撐黑警我就好嬲

我老豆+1
佢只係個地盤佬 回鄉證都無申請30年 普通話都唔識
唔識+唔學上網 淨係睇CCTVB
最鐘意星期六聽RTHK一台五十年後點吹奏中國

成日同我講大陸好勁 發展得好好 最後會成為全球最TOP
普通話係我地的母語 美國搞貿易戰係怕咗中國

老豆深藍 咩都話係黑衫錯 又話遊行啲人都係攞黎搞
跟住又話打死晒佢地就岩架喇 最好叫解放軍射死晒佢地 叫大陸人管我地就爭
然後就賴落民陣度 話佢發動所有野
唔係佢遊行就唔會有咁多事出黎

依家又日日喺度睇埋啲歪曲事實既片 片入面啲人又懶係睇通睇透件事 又偽 持平 扮唔支持暴力 但又話對住某啲人要用暴力
然後佢又信到十足十

我老豆就係咁

不禁有少少想佢721果日喺元朗俾白衫打下
我諗呢個係唯一嘅機會叫醒佢

裝now囉

屋企人淺藍，721之後以為佢會話d人搞何妖個墓，點知佢第一句係：抵佢死！
之後已經話大陸搞唔掂香港，成個政府收皮等雙普選
另外藍底fd自從笑話導演條片出過兩句聲之後縮埋左

真唔真
30中 身邊全部人都黃
有淺有深 中學同學都9成黃
得去左做狗既係藍色

係
廣東話都講唔正既另計

加油。
不如坐低睇對方嘅片
友愛討論

叫佢哋着黑色衫入元朗一轉啦

但你有片

佢自然會話你條片只係啲人拍其中一面，想洗你腦
我老母岩岩先話架火車出軌係班人搞事
都唔知話佢天真定白痴好

文革影響深遠

我成個家族都係深藍
得我同細妹 唔係
我就搬左出黎住 細妹就慘d

真係有

問一句
如果比人打嘅係我 係你地個仔
係咪仲係打得好？

或者我冇家教
但絕對唔需要共產黨/黑社會黎教

有, 兩老同個妹
個妹仲冷血到講「一早講咗你地唔入黎元朗, 咪唔會比人打 , 你地唔衝入車廂咪唔會比人追到入去」

想知佢腦中政府有咩係做錯

有班中年人覺得CCTVB 最公正 , 差人最正義
好神奇

你嘅片就一定係造假，我嘅片就係真相
你一出聲就話你洗左腦

同佢地講支持一國一際, 佢地屌就屌反佢地唔愛國

我老母
但而家係我面前唔敢出聲屌

我直情唔明我老豆諗咩
佢偷渡黎香港
因為嗰陣佢屋企問題
留係大陸冇書讀 搵唔到食
佢都話五十年不變係笑話 收買人心
又話你愛國都好 國家都唔一定愛你
佢成個人係好灰
雖然唔信共產黨 但都唔覺得我地可以做到咩野
因為共產黨係搞革命出身嘅 唔會夠佢地黎
我屋企都係睇蘋果報紙

但佢又屌d示威者喎
話佢地勝利左咁多次 圍立法會 圍警總
仲想點？
仲覺得示威者去元朗 比人打好正常
又唔係唔知新界佬惡

同佢係政治問題上真係溝通唔到呀
我真係唔知究竟佢係藍定黃

仲話要搵人撞車車死示威者，攞毒蛇咬佢地
又話何君堯可以唔入律師會，我話係法例定香港執業既律師都要係會員，俾埋官網佢睇佢都唔信
但佢地平時又去做義工懶有愛心，希望佢地早日升天

屌佢老味我老豆話大肚婆比人打係政治犧牲
好想叫兩老去元朗同啲鄉伯叔父食下飯

有樓嗰啲好多都係blue

40歲以上絕對藍多
我自己工作，出街，呢個年紀既8成藍
黃既出唔到聲

同連登 fb 後生圍爐係兩回事
香港絕對藍多

算黃，不過覺得鬥唔過惡勢力，跟住就放棄反抗

我老豆. 睇到白衫打人仲大叫"打柒你班人就啱喇!!".
好彩全家除咗佢就係黃. 我老母直頭想同佢離婚.

我老豆係元朗事件前都一向覺得示威者係搞事份子，警察係錦比人屌老母好慘，而佢平日都係會睇cctvb新聞，所以平日都唔會專登同佢傾政治野廢事嗌交。
-
錦前幾日我同佢係屋企，佢突然主動同我傾元朗班黑社會打市民件事，本來諗住佢又會話示威者搞搞震之類，但原來佢都覺得警察做野好有問題，點會打人果時警察完全唔做野，事後先出黎攞尾彩....果刻有少少感動....
-
都可能係元朗事件後佢自己除左cctvb以外，都主動睇多左唔同網媒，例如蘋果，now新聞錦,成效可能唔會好明顯，但起碼會諗多少少，而唔係無止境比cctvb洗腦
-
所以巴打們，元朗事件雖然好撚黑暗，但可能都係一個好機會令屋企既深藍長輩醒覺既好機會黎嫁

圍爐
我覺得自己係孤兒

深藍的人思維同印度佬一樣

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一
時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！
《自殺．自療．互助舍》

有 家用壽終正寢

我係絲
所以係屋企好少發言，除非我忍唔到

30幾40

送佢去大陸體驗下社會信用評分啦

所以留返啖氣暖肚好過

想知深藍老豆老母細個對自己仔女係咪都好撚差
真係愛仔女會反曬面?
我老豆淺黃
老母乜都唔知話d 人收錢 老豆又話義士太激
我直接屌柒佢地都無反面
雖然意見唔係完全一樣 但係佢哋都會聽下我講

做譚仔都仲有冷氣嘆

又細到大成家都係黃

我老竇係

老豆見到何君妖個雙親被毀，笑到gap gap聲咁話抵死

我老母

比佢睇元朗既新聞就話都係D示威者先搞到香港而家咁烏煙瘴氣 跟住又係外國勢力論 只有中國係真心想香港好

又話香港人係唔抵得大陸經濟發展得咁快所以咁大怨氣 因為唔抵得人地爬我地頭啲年輕人如果唔滿意就移民 唔好搞亂香港影響民生

真係無得救 就快返工表示家用將壽終正寢

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

我爸琴日講：「D人話係黑社會就係架喇？你地比人洗腦喇！最好咩都唔好理，根本唔關你地事！」

完

我老豆同某屋企人都係，倒不如…

有D人根本無睇現場既片，
好多藍可能都唔知實情

啱啱有個IT狗藍絲啊叔
捉住我隔離個auntie傾偈

初時喺到講
佢前排畀個澳門女人呃咗四十幾萬（全副身家嚟）
跟住又話自己晚晚放工都無嘢做
所以啲豬朋狗友成日叫佢食飯佢都會出
但係佢啲朋友餐餐食親都起碼$800-1000人頭
搞到佢長期成副身家都得幾十蚊
嚟排好啲 有幾百蚊

跟住無啦啦就話自己支持共產黨
人地醫療咁完善 制度咁完善
做咩唔回歸中國
（咁你平時又拎公司醫療喺香港睇醫生睇得咁開心）

屌
佢長期得幾十蚊
又無老婆無仔女無人無物
佢拎條鳩出嚟共產都唔知有冇

跟住話
「我已經刪曬蘋果新聞嗰啲喇，刪埋facebook喇。咁撚偏頗嘅屌你老母，重屌鳩無線偏頗喎，屌你老母你地咪一鳩樣」「個個都咁偏頗！我淨係睇自己想睇嗰啲新聞喇依家屌，其他睇到唔想睇，刪鳩曬佢！」
「屌你老母啲記者梗係畀人打喇，人地啲差佬企喺到啫嘛！你喺咁影人地，人地打鳩你好撚奇呀？」
「初時我都撐後生仔嘅！不過搞搞下咁撚煩！你地要自由做乜啫屌！有咩撚用呀自由！？」

完全無視元朗一事同差佬打平民同記者

跟住勁屌話啲黑衫阻住佢返工
但佢就快搭車返工嘅錢都無

然後呢
又返返轉頭講無咗四十萬
「我得返幾百蚊呀咋屌你老母共產喇」

你哩刻就話可能真係班恐怖分子搞
之後睇cctvb會播班高層出黎講嘢架嗎
咁你咪話屌 完來班恐怖分子係佢地

都唔知係咪同一個人

我老豆藍絲平時乜都駁鳩我，今次我瘋狂炸佢，佢粒聲唔出

小心踢你岀街訓

你很幸福你知道嗎？

［真心問］netflix or now better?

從來冇支持過
董建華一直屌撚到而家